有冇人淨係食交際煙 ？

即係平時唔會食
一同班同事或者朋友吹水 飲酒既時候先會食？

所以我買黑冰1 雖然比人笑我食空氣

有個朋友初頭食交際煙食到而家5分鐘一支

有時朋友比到會食， 但會限自己每月唔會食超過一支
對上個支都4 個月前(無朋友)

會
有時唔開心都會食1、2枝

其實你覺得自己會唔會上癮？

出去同fd玩會食
平時唔食
唔會上癮
加上一包好貴
有時食完 個頭好暈好重

Exact7ly